準備股災！瞄撚準未！

瞄撚準未？

下午準備千跌 一眾賭場地產 受惠疫情第三波 準備好熊3

多謝樓豬準備大燈！

連登仔話升 大市跌
連登仔話跌 大市升

撚準左隻近牛了

入左好多牛?

要升一早升左拉

收到, 入牛

抽埋港漂稅托啦, 點會跌

有廢淡加持
國慶上3萬
A股double

資金市， 夾到你班傻淡變熊仔餅

國安法實行唔容許有股災

瞄撚準啦啲熊比大戶瞄撚準打靶

咁多好友負評 我都定d

成班傻閪快d買多d牛啦

收到 已入牛

你個資金市呢呢輪bin傻閪bin到好悶

造謠生事 拉得

事實勝於雄辯

OK 跌完